有樣野想大家幫幫手

話說我14號去咗蘭桂坊飲野
結果不勝酒力 醉倒路旁
係半醉半醒既時間
有兩個女仔行埋黎問我有無事
但係我已經唔記得我答咗啲咩
我想親口同你講聲多謝
事關我班friend 已經走撚曬
我仲瞓係個度
我依稀記得你中短髮 黑色衫
你個friend 白色tee 長髮
大大聲笑鳩我個個

各位巴絲如果14號晚有去到
或者 你有朋友14號晚有去玩
懇求你地幫下手

推

咁小事都要搵番人... 條女好大波定點

已經唔記得 斷斷地片

算吧啦

咁你搵黎托 on9

我都有諗過
不過...唉

都係博下睇下會唔會有機會搵到啫
都無乜信心㗎啦

仲以為你俾人偷左個腎
屌關我鬼事咩

同你講句都上心... 條女知係自己都唔會出黎啦 貪你夠毒咩

求下各位巴絲幫手留意下
我知我個晚係柒既 但真心想想搵到個位小姐

去LKF去到你咁柒真係第一次見

盡情笑我啦

負皮我都唔緊要㗎